連登仔全部都係無腦弱智

班三毛帶風要你地攬炒你地就攬炒

帶風要你地幫習種留住林奠，你地就個個話留住林奠先好

見開槍交通警兩個女黃既就風向整死佢地，
個朱媛藍撚到發紅，明知係共產家族就講撚到英雄咁，樣都無比人起底

衣家一個黃既藝人比班三毛捉到口誤，係到帶風整死佢，你地又要乖乖聽話跟佢地風

你地係唔係就一定見到咩風都要走去跟呢？有無咁樣既必要呢？係唔係真係要蠢撚到班三毛雜種想你地做咩就做咩呢？？！！